喺香港生活到底有咩意義

比教畜洗左十幾年腦, 講到讀書係惟一出路咁
成日覺得讀書既前途好光明
咁多年都係得個讀字, 一啲個人興趣都無
到考完DSE, 衰左
走去讀個濕尻HD
有D小聰明, 但係又唔夠人叻
辛辛苦苦追住個GPA做人
到依家SEM尾, 忙到日做夜做
個人忙到呆呆滯滯咁
一諗起無論遲啲有得讀DEGREE又好, 無得讀又好
出到黎都係無盡地OT, 有開工無放工
放工食完飯沖完涼都10點幾11點
好似無曬自己時間咁
先發現自己好似唔知為左乜嘢生存咁

有無人可以話比我知生存到底有咩意義

埋沒人才既地方，差不多啦

抖唔到氣

香港係生存
唔是生活

我覺得自己同一條咸魚無分別

如果好似你咁
意義係等死

太認真啦

無 自己又唔係叻 一啲意義都無